連登幾時先有每月之星

抄隔離，不了

成個壇都抄返黎架啦😂

係連登仔一邊屌神魔抄pnd 一邊用連登